遊客腳尖上的港鐵 組成美麗風景線 網民嘆為觀止

踎低休息舒服啲？有網民星期三（6日）在Facebook群組「香港花生友」上載相片，有疑似內地客在港鐵月台蹲下候車，惹來網民狂派嬲。

從相中可見，有5名男女使出獨特的等車方法，「排排蹲」在月台黃線後，望着列車駛入港鐵站，其中一名中年漢還找到柱子作「背墊」，狀甚舒適。旁邊一名身穿迷彩外套的男子更以行李篋作椅，坐着玩手機。

他們整齊的隊形令網民嘆為觀止︰「企一陣隻腳會跛㗎咩？踎喺度隻腳仲攰啦」、「充分流露生活習慣同風格」、「係咪屙緊屎呀」。

其實踎低咪仲攰

坐行李箱都算，話哂係佢自己，中意坐爛去都唔關人事，但其他真係有礙市容

香港對蝗蟲好撚包容
你試下係英國即刻比人fku chinese